# Ejemplo librerías

Ejemplo básico del uso de librerías dinámicas y estáticas en C usando Make.

*	Makefile: Ejemplo de creación y linking de una librería estática
*	Makefile1: Ejemplo de creación y linking de una librería dinámica